一人一個隱世食店

屋企人就黎生日，慳得耐想食下好西，有咩提議？

大快活雞胸飯

大快活仲唔夠隱世??

叫得隱世點會俾人搵到

B仔涼粉

華豐

呢排成日比連登仔吹奏，仲隱世

做乜？

燒臘？